係元氣叫左舊三文魚壽司

點敢食

有蟲

呢舊唔靚啦

點只唔靚

直頭似 虹鱒

好彩叫左佢換